[整容]有冇ching 做過雙眼皮手術

天生內雙
用過雙眼皮膠紙
係撐得起，但每日整真係好撚柒煩
把心一橫想整雙眼皮
可以每日訓耐d
自己比較想做吊線嗰種
因為復原快d又可以後悔
有冇ching可以分享下做過經驗
同埋介紹下醫生

香港，台灣，日本都ok

有朋友香港割過，一年後又變返以前咁

朋友做過 好似旺角
18000蚊
無咩手尾跟

但係割唔係永久咩

係吊線定割

醫生話佢眼皮脂肪多，所以好快又好腫咁
你眼皮薄既可以做吊線

其實我眼皮係脂肪多，但見平時用網狀雙眼皮都撐得起
有乜理由做手術嘅線撐唔住
同埋我要返工
我割的話冇可能可以抖到1個月
所以真係好想做吊線
但又唔知邊間好

要問問佢
你預幾錢呀窮妹

10000以內
吊線應該咁上下

我係高醫生到整左兩次吊線，成功呀，好多人都係個到整

台灣啦
一定可以係你budget 內 仲買埋機票添
新x 極x 同愛xx 都好多香港人去整

每日反下眼皮 耐咗會反到好明顯

利申 成功人士

朋友做過 2萬5

可唔可以俾多d tips

係香港割過，而家過左五年都仲好好 不過要完全康復你預年半

有朋友去台灣割
我覺得手勢幾差 但又唔敢同佢講
睇得出係刀痕 勁唔自然 不過化濃妝就算遮到嘅
所以如果你係去 去韓國搞好過

睇字唔係好明
姐係成日"斬"眼等佢有條"痕"?

用力少少眨眼 你會眼皮向上反 同深咗
耐咗就成功

得閒可以試下

又想整容欺負觀眾